
                      Geniallllll! ! La hora historia super ben contada con nuevos datos e imagenes de kripton acción desde el primer momento y un superman fuera de serie henry cavill a bordado el papel !! Para mi PELICULON !! :)
        
            